{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021094",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "산동관"
    },
    "text": "配達はしておりませんが、お持ち帰りは可能で、11月14日から営業時間が11時から17時までと変更されました。 営業時間は毎日11時から21時までで、ブレイクタイムは15時から17時までです。 月曜日は休みです。 メニューは山東麺が10,000ウォン、ジャージャー麺が6,000ウォン、カンジャージャー麺が8,000ウォン、チャンポンが8,000ウォン、ムルミルミョン(夏のメニュー)が8,000ウォン、黒豆コングクス(夏のメニュー)が8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには山東麺、ジャージャー麺、カンジャージャー麺、チャンポン、ムルミルミョン(夏のメニュー)、黒豆コングクス(夏のメニュー)があります。"
        },
        {
            "question": "山東麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "山東麺の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺の値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャンポンの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムルミルミョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムルミルミョンの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒豆コングクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豆コングクスの値段は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 310
    }
}